南韓逾30車相撞最少三死

【Now新聞台】南韓西北部一條隧道有30多輛車連環相撞，包括運載化學品的油罐車，造成最少三人死亡，四十多人受傷。

隧道內的閉路電視拍攝到，位於全羅北道由順天市至完州郡的高速公路隧道內開始塞車，先有尾隨的私家車收掣不及追撞前方車輛，後來再有兩輛大型貨車高速撞向車群，其中一輛相信是載有近二萬公升硝酸的油罐車，它流出化學品觸發大火，濃煙不斷由隧道口冒出。

意外在周一中午十二時半左右發生，隧道附近隨即充斥有毒氣體，八十輛消防車及二百多人到場救援，死者包括油罐車司機，警方正調查事故原因。

現場一帶凌晨開始下大雪，路面平滑，有司機憶述剎車時，車子仍然會滑行。

漏nitric acid?

危險品車輛入隧道真係好高風險，有事無人走到

願平安

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply